西貢區議會 動議確立「周梓樂紀念公園」與「陳彥霖紀念公園」

今日 11:56 時事脈搏
西貢區會動議休憩處改名紀念周梓樂陳彥霖

西貢區議會下月3日將舉行大會，民主派區議員陸平才和柯耀林動議議案，要求將唐明街休憩處，改名為「周梓樂紀念公園」，以及將軍澳72區調景嶺公園的休憩設施，命名為「陳彥霖紀念公園」，

他們又希望在兩個休憩處增設紀念碑，並增設「連儂牆」。

條女好大波

向義士抽水
屌你老母

支持

加油

yes

熱狗：冇用，鳩做，幫政權維穩，區議會冇撚用，根本贏唔到，入區議會增加政權認受性，有熱狗投熱狗，冇熱狗投白票投對家

Push

元朗區議員麻煩整個721公園，太子改個831休憩處

Pushhhhh

好波

區議會冇用 大家應該射落海

投熱狗入區會就唔係增加政權認受性 投其他人包括泛民本土建制都係

好主意

振士氣

直接叫抗爭紀念公園會唔會好啲
直接用名好似好奇怪

有約束力？

港共好快要用人大釋法禁止

呢類地區事務, 應該有約束力?

G持

笑撚左，未推翻政府就急急腳起個紀念公園

識玩一定係咁玩

咁你想點?

pish

全力支持

搞得成真係堅

好野，革命成功了，目標達成了，犯民好波

想問樓主貼呢篇野出嚟嘅目的係咩？分享德政？
唔係想踩手足 但係點解特登只為呢兩位比較有名嘅義士做事？
其他無名無姓被自殺被失蹤嘅香港人呢？
連光復香港都未成功 搞埋啲九唔搭八嘅嘢就要吹捧？
諗唔撚透

鄉黑轉過頭同你拆左佢
唔洗太高調搞佢地地頭，反彈太大玩唔長，搞住其他區先

係咪唔記得邊個批錢呀

批左重要招標 邊撚個會做呀

重有康民 市政 會唔會咁易俾你做呀

打飛機果班 等起撚左先喇

呢啲就真係做實事啦

學識無視抽水comment未？

佢想好似ac名咁樣，坐等天滅港共

改名咋喎

又block一隻，正

狗會隔離果個公園please

只focus喺兩位的確唔係最好做法
不過兩位義士都係喺將軍澳區離世

算係做實事

用人名嚟做好似有啲怪

係將原有設施改名
唔駃招標

民主派區議員陸平才和柯耀林動議議案，要求將唐明街休憩處，改名為「周梓樂紀念公園」，以及將軍澳72區調景嶺公園的休憩設施，命名為「陳彥霖紀念公園」，

泛民傳統 冇名冇性 話鳩知你死

你睇之峰哥 就知咩叫差別待遇

推

推呀

陳彥琳暨母親紀念公園

真老母冇跳出黎，證明阿媽死左，天澤條屍係佢

掂呀

唔好得罪鄉黑呀
咁同唔好得罪共產黨有乜分別

push

其他義士呢？

聽啲雞蟲講你老母仲大波
口爆顏射都得勁好服務

呢個其他正苦機構阻唔阻到

拆？公家公園喎？當然佢地咪倒泥倒石屎去封左佢囉，全香港都歡迎佢地咁做，還掂大家都知冇人拉佢地嘅

康民 同市政 唔一定要跟

區議會只係 諮詢機構

個官一句話 ok 諗諗

諗撚到2047都重得

上面話冇用班人有冇用下個腦
犧牲嘅人的確好多好多
但直接用兩位多回響嘅手足係幫助建立緊我地嘅歸屬感同記憶
除非好有信心可以幾個月內推倒共黨
如果唔係呢類野的確可以延續士氣

做到野

其實仲有梁義士 岳義士
同埋好多好多嘅手足
紀念周同學同陳同學嘅同時
絕對唔可以忘記佢地
一定要記住 義士唔係condom

推呢個

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

為做而做 用死人名義討好大家 你地唔覺得有問題咩？

街邊民主派banner同淫賤聯都係咁啦
下下搵人獅子狗，真係好撚冇品

幾千個冇可疑死亡嘅手足

你會唔會覺得大學李+x樓奇怪

抹黑分化撚出現

你老母個波都好撚大 個西仲好撚闊

唔想手足消失係記憶之中 呢個係最好既做法

又咁講 叫抗爭紀念公園好過
用事名好過人名
唔好唔記得無名英雄

你老母都係

下個目標係立法會

識玩

梁烈士唔係更應該被紀念？

我雖然住好遠
但如果有我一定會去

射落海就等著區議會撥款被攞晒去D on9基建
e.g. 1.2億橋

成個將民關都係仆街！
人血饅頭放題阿家陣

正

Good job! 每天行過尚十也會想一定要在馬路中間立個銅象/紀念碑, 像外國的廣場一般!

邊撚個話區議會無用
我要薇屍

xx署：哦 好呀
諗諗先
之復諗到2046

拆完咪再整返，政府錢

支持 大力支持

push
push
push

cls,入嚟睇吓名五毛對搞9功能組別幾大反應

屯門公園改個名叫大媽公園

五毛 :區議會冇用

上面班人做乜鳩
周同學死於唐明街公園對面個停車場
陳同學就讀調景嶺知專 係公園隔離
邊有人話要忘記有獻上生命既手足
只係西貢區議會行頭紀念呢2位將軍澳手足先

祝你生肺炎死全家啦，共享中国人的榮耀

ON9

大家記住當初排隊果團火

講區議會冇用嗰啲人死咗去邊

空AC就咪撚咁柒啦

nice re

咁難得先開到ac 又無左了

你老母好撚大波呀好多叔叔屌緊佢呀

推推

人民不會忘記

哇今時今日
驚得罪共產黨類近思想

你老母個閪都好好屌上次一百人斬屌到佢叫唔好

唔該成立一個黑警獸行博物館

露底啦打手

好好笑😂哎呀，販民好撚勁呀🥺

其他地方都可以試
721公園
831公園

勁黃區好冇

咪拆囉
我就係要塊地叫721/831，等大家以後都記得啫

PISH

康民署睬你都傻

就係要你拆
一拆就中伏

落7仔買過張新卡啦屌你老母

話進攻區議會同功能組別無用既仆街死

黑警死全家

邊個話區議員無用？

收皮啦你.

件事未完就紀念好似怪怪地

不過都好嘅

講出黎都覺得尷尬
柒到
憑咩要佢地命名
隨時變國際笑話

support

要過呀！要記住歷史

不嬲都係話區議會呢個架構無用
Btw不如真係有呢個名先慶祝啦
政府應該都唔會理

笑撚咗，你老母比好多叔叔屌過呀，臭閪

分清楚先
區議會過左個動議，政府都唔一定要跟

嘩

你咩事

明顯人血饅頭
依家光復左香港啦咩？
捉到殺人黑警未呀？
雙普選未呀？
其他被捕被告義士手足呢？
被自殺果d呢？
點解正經野唔做，係要放呢d政治煙花？？？
不過呢個組織出哂名。
唔知大家識唔識陳展浚呢？？

做又唔屌唔做又屌
增設連儂場都九唔搭八？
想問點先光復到香港？
乜都話冇用
勇武抗爭又光復到香港？咁係咪唔洗做？
失敗主義撚？

未見過懶到咁既三毛
Blk

終於有人同我睇法一樣，好快比人話五毛同比人屌老母

西貢區好波

好多人既立場係要一步登天，否則就唔好做
係人係鬼抑或係弱智，大家心中有數

英雄所見略同，快啲走，好快比人tag五毛同屌老母

咁就滿足話有用，咁支聯會年年悼念64都好有用

呢個無得唔推 唔理最後搞唔搞得成

擺明人血饅頭
佢哋就係在康城𠝹票 令方國姍繼續做

你屋企人朋友知唔知你咁撚on9

還是你只係一個死淨種無人理既可憐蟲

咩正經野唔做？如果成事 入面可以合法擺祭壇
又有連儂牆擺文宣
唔洗再隔晚有狗過黎拆壇拉手足

支持
And
( Show Blocked User - 陳小明先生 )

得佢兩個

你老母啲骨灰被狗屌啊不孝子

乜嘢話
原來隻狗就係你條一毛狗

哈哈哈，合法擺？你知唔知公園邊個管？？
你知唔知動議果位議員aka將軍澳民生關注組主席
三次區會大會，兩次缺席，一次早走

喂，一句姐：
制裁左黑警未？義士平反左未？

有資源嘅話直頭應該幫佢哋立銅像

眼濕濕

銅像又未至於 成本又高
依家改個名輕鬆好多又做到下效果

如果早一屆攞返區議會話事權，屯門天橋、觀塘音樂噴泉唔會發生

洗唔洗問下人地屋企人想唔想先

人命鏝頭
想出位出到咁
選到做議員就宣佈天下太平

或者義士紀念公園？
因為有太多義士犧牲咗

議員好波

其實會
詳見shitty好地地個棟康樂樓變中國銀行(香港)綜合樓

將軍澳，西貢區

金鐘有無公園可以用梁凌杰烈士嘅名

等中西區

我意思係光復後，而家梗係集中資源落抗爭度
講得清楚唔好意思

贏咗嘅話可以考慮將維園改做抗爭紀念公園
加埋抗爭者主題嘅噴水池都得

唔知大家點睇
想大眾記得為抗爭而犧牲嘅手足唔係一件壞事
但我自己係梓樂嘅同學
如果個公園真係改做呢個名係會有唔好嘅feeling
更遑論佢嘅屋企人同close fds

同意 所以依家可以建構定d野
同港獨同一個原理
人類同權力嘅鬥爭就係記憶同遺忘嘅鬥爭

應該先問下周同學屋企人意願

on9 食人血饅頭
現家場運動完啦咩？ 紀咩念？

咁中西區整個警暴記念公園

出面仲有班人講緊區議會無用
所以功能組别都唔會有用

應該要有梁凌杰

大力支持

你老母都好大波 不過就黎爆 不肖子

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌你而家去搵佢囉

德政

聽你老母d恩客講，你老母都好大波

721 831 101 1111

P 牌仔你啲鄉音未改呀現家 穿晒煲啦
場運動完啦咩？721 831紀咩念呀？

其他手足又點計？
而家唔係話依兩個手足唔使記念
但使唔使淨係為兩個手足記念而忘記其他手足？
係咪香港人就係咁鍾意造神？

搞到我坐咗喺度喊

又block 一隻

咁多係名無姓的人死左
咁做有無問過死者父母家人？
唔好二次傷害

義士
精神病患者就係

落去搵人囉賤種

好波!

又嘥左個AC 啦3毛狗

我覺得起一個大既 之後集中晒好D
不過支持

禾刀系藍絲帶，不如禾地收下口

幫你哋頂住
做膠事多noise先得我哋連登仔/黃圈最中意最high㗎嘛

攪得成政府都比你推翻咗喇

一早俾人BLOCK哂
我係熱狗5毛分化失敗主義

Pish

不忘義士支持

唔想再有呢啲公園

個人認為 改為抗爭紀念公園ok , 改做佢兩個名就有少少奇怪，一來兩位家長唔知同唔同意，二來其實有好多無名手足犧牲了但關注度無咁高，唔止得佢兩位

又露啦

可唔可以加句：警曱甴與藍屍不得進入

講緊你老母？

拆公園又關我地事 ？反正公家事都唔會用返係自己身上 我用下老友記跳下閘仲好

呢d真心做野

做得好好

不過政權一定使唔使橫手阻住

DLLM

有人帶起個頭逐個義士紀念都屌
支持黃色區議會!

要好似台灣嘅228公園咁樣

Block得

block

推 推啊推

問撚左人地老母未？拎人地個仔/女名去起個名出黎

玩單機啦你

名改得唔好，被自殺嘅唔只得佢地

拆囉屌，笑左

玩你老母個波啦契弟

如果得到周同學父母同意我覺得可以做
否則可能會永遠勾起佢屋企人呢啲失去家人嘅傷痛

感謝西貢手足

諗起今日有個po叫我哋要同五毛理性討論
唔應該標籤佢哋

哦你係引戰狗

多謝你幫手推po
唔夠專業喎你

冇錯
但係人哋用咗好多年先做到

咁ironic 既野真心唔希望起完俾人拆同沾污囉，想以後既人都記得佢地兩個既名，記得曾經有班人為左自由至死方休，記得香港有過呢半年既日子

老實講唔勾都痛
最痛係尋怨未雪

btw 唔知仲駛唔駛擔心霖霖家人反對
因為霖霖家人都好似已經

所以我都係話周同學only
陳同學屋企人

要過唔難

會唔會叫義士紀念公園之類會好d? 仲有615梁凌杰同埋好多人

黑警殺人果陣又問左人地老母未

呢d十成係五毛
見一隻block一隻

多謝區議會

睇完個鼻酸左一下⋯⋯⋯
多謝西貢區議會

見到成班五毛反對就知今次無做錯到，全力支持

肯定不獲政府批准

我屌你老母可以咁樣比較？

希望起到la

光復香港

Lok仲在生嘅話會唔會比你二次傷害佢父母？
問都唔問人地父母嘅話你同正苦黑警有乜撚野分別？

手足。

有d over左 應該紀念哂所有付出過既義士
support!

我係lok同學 我反對 咁我又係五毛？

如果真係改到名，希望區議員唔好當係「政績」，個人覺得有d反感

tko group 討論緊
正常問左佢地屋企人先

我知
我都喺group入面
只係睇唔過眼某啲連登仔唔尊重人地屋企人

真心唔明...
我諗最低限度都知道佢地係點死, 搞清楚一切件事先可以叫做紀念?
出發點係好
但覺得個時機...

做實事

玩完膠未？

你明知做唔到㗎，點解要自己做俾人睇，證明區議會冇實權？

希望做到

大家係咪根本唔明白，區議會係冇實權嘅呢？
所有通過嘅議案都係冇約束性㗎

我話知你通過個叫革命公園啦，唔會做到㗎
你哋仲讚讚讚，讚你老母咩

ho ball

有咩好提議

直接用人名唔太適合，家屬又未必想。會唔會用個代號好d，例如白紫荊紀念公園，如果家屬同意，入面再立碑講述返個日件事

good

屌，呢啲嘢等革命成功咗之後先起啦，依家做呢啲嘢只會比敵人有直口入你，拿屎上身
將錢運用收買人心先啦

推！

佢地啲理論 講完自己唔笑個下好野

I support

支持你老母咩....
區內人都知屋企人好低調唔想搞呢啲
再者，真係叫烈士記念公園仲好啦....

L

正評同回覆完全相反
代表d咩

你係黑警？

做乜能嘢呀

你傻撚完未

咁你做緊咩 準備緊武器反攻大陸？

咁要點先光復到？
你準備左坦克 戰機攻上支那未？
我驚城管都打撚死你

買過個新ac啦屌你老母

你老母個波好細
我屌過

支持，宋王臺咁

梁烈士紀念公園呢

幾有創意，一點不算抽水

抽水有定意嘅，例如有自身利益

改呢個名，區議會有咩水抽？

德政 推

其實咁樣整返個公眾紀念區
可以幫助啲人拜祭嗰陣唔洗係咁俾人拉

Op pin this

721公園

拉本地藝術家 雕塑 元朗白衣人
好像小牛農場果班

屌你老母

雖然知道好難成事
但好支持咁樣做
香港民族記錄的第一步

唔駛咁刻意用人名,,,,有機最後唔止佢兩個手足,,,,,用抗爭公園、反送中公園、反修例公園好少少,,,,然後OK左入面再逐個裝銅像

你係咪有份強姦佢嘅警甴？

比人去圍補咩，未革命成功只會比人利用做曱甴屋咁拉人咋，呢啲嘢任佢哋噏
仲有我哋咁辛苦選佢哋入去唔係搞呢啲比蛇齋餅糭仲低能嘅事，蛇齋餅糭起碼係收買人心嘅面子工程，搞呢啲嘢只係比人FF自high有風險嘅士氣工程，做呢啲嘢只會比敵人有做新聞嘅資料攻撃辛苦送入去嘅手足同比人評擊黃軍辦事能力，只要做實事做得比佢地好，少犯錯誤，穩固黃軍勢力就可以，唔好重現返當年宣誓儀式差唔多嘅on9事，進步啦好嘛

做得好！

做多左

九唔搭八

屌..咪撚玩啦 又係度鳩做

點解咁多人屌人血饅頭？想大家忘記？

你岩
所以一個都唔應該立
要立就立一千個
每人一個
做唔到最高道德標準就收皮
乜都唔做就最無死

就咁叫 公民抗爭公園唔撚得?
721831公園又得
係要搞個人崇拜

如果有埋連儂牆就正,,,,起碼定時可以搞下活動

其實「空AC」係咩意思?

同意
其他死咗嘅手足呢?
梁義士呢?
我哋二百萬人一體
唔好分出嚟

大家心裏無忘記，定時定候去車場同尚十擺花已好有意義，根本唔需要攪咩公園

車場二樓同同學個位仲係大把紙鶴，領展都無清過，有心隨時可上去

去死啦你

正啦,如果連E個都過到,姐係香港仲有民主言論自由啦,泛民好野幫我地係體制內抗爭成功,大家可以唔洗出黎啦

領展唔清都遲早俾班狗清晒
如果有個"合法"紀念公園都會好d
同埋唔洗好似尚十咁隨時俾狗玩

屌完又冇建議？
為屌而屌 成個碌撚咁

明明都講左提議
抗爭紀念又好 721831公園又好
都講埋原因 大把義士過身 更唔好講梁烈士
問下點解要揀佢兩個黎起個人崇拜公園
就要比人屌三毛五毛
連登好波

唔好玩啦，第一，政府理西你，第二，合法？黃埔太古沙田私人地方都入啦，根本無用

領展其實未必會郁，因果個位唔係泊車位，係行人位，佢夾硬清佢無著數

Strong post lm

Blocked with no thx

成為旅遊景點

點解唔整埋潘曉穎紀念公園

，

尚十個公園好似唔關康文署事
調景嶺嗰個就唔知

好野 贏左 唔洗出黎了

尊重返手足父母意願比較好

無記錯既話 領展講話唔會清連儂場, 但係尚十上次俾人清果陣, 除左拆埋個壇, 仲清埋牆上既野

班狗話停車場入面有危險物品, 或者有人報消防(易燃雜物?), 停車場入面既野隨時會收晒

唔係想做熱狗
但係記得上次音樂噴泉觀塘區議會都有類似動議
有冇清可以講講今次依個有冇約束力

死全家啦 屌你老母

動議太子站改為831站
元朗站改為721站

做野，快

大大力推

仲健在 唔似d死咗既 條屍爛過你媽媽塊西

有精神病梗係健在啦 生不如死啦屌你老母

721都要整個

建國開始

咪理條傻鳩
佢老母比狗屌生唔撚到
汁尻佢依隻便宜仔返嚟奶閪

將軍澳民生關注組: 在經「周梓樂」家屬同意下將唐明街休憩處更名為「周梓樂紀念公園」

將軍澳民生關注組
1 小時 ·

【抱歉】

有關我們早前提交動議，有關：「本會將唐明街休憩處更名為周梓樂紀念公園，並使用本會撥款於園內增設有關紀念設施。」，由於手文之誤遞交版本混亂，導致公開版本內文中欠缺「在經其家屬同意下將唐明街休憩處更名為「周梓樂紀念公園」」。我們已聯絡西貢區議會主席及西貢區議會秘書處，盡快協助更改正確版本。

我們重申，考慮及尊重周梓樂家屬的意願，一直在我們內部草擬相關文件時最重要的原則之一。

就有關行政上不足之處，為區議會主席、秘書處、受影響人士及公眾帶來不便，謹此致歉。

Support

唔貼圖就收皮